10 to 25 minutes
Ans: A few days

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly. the room was completely dark except for a thin sliver of light coming from underneath the door across from where i stood. it was dark enough that my eyes were unable to adjust and i could not make out any details at all in front of me . still, he guided me silently forward until his hands found mine. at that moment, i knew what was happening

### Response:
2 hours 30 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly. the room was completely dark except for a thin sliver of light coming from underneath the door across from where i stood. it was dark enough that my eyes were unable to adjust and i could not make out any details at all in front of me . still, he guided me silently forward until his hands found mine

### Response:
30 minutes 30 minutes
Ans: A few hours

Instruction:
The tall man escorted me silently down the long empty corridor. The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
25 minutes 10 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
The tall man escorted me silently down the long empty corridor. The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
25 minutes 10 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
3 hours 50 minutes
Ans: A few weeks or months later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A few days

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
45 minutes 30 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
3 hours 50 minutes
Ans: A few weeks or months later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30 minutes 45 minutes
Ans: A day or two later

Instruction:
the tall man escorted me silently down the long empty corridor . The florescent lights evenly illuminated the stark white walls periodically broken by the frame of a closed door . As we neared the end of the hallway, he paused for a moment at an open door. He motioned for me to step inside and I did so hesitantly

### Response:
30