took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for funeral. The baby had been delivered prematurely by Caesarean section."

Answer: a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass

A mother, father and their eight - month old baby boy were killed on Monday when a concrete barrier fell onto their truck as they were driving under an overpass in Washington State. The tragic accident  took place along Interstate 90, just east of the East Alder Street exit in Seattle, according to police . As soon as the family was informed about the deaths, they rushed to the scene . They later identified the bodies of their loved ones and made arrangements for fun